武肺問題（無知問題）

今日睇緊人講前線醫生點可憐法，然後突然有個疑惑：全部醫生都上前線？定只限心胸肺科？
求教

你點知你睇緊果個病人有病肺炎

個個醫生都易接觸到潛左既人

咪危險囉

咁如果講潛在危險，服務業接觸好多人都好危險，醫生醫院反而有曬程序同衛生保護，主要危險都係心胸肺科，其他科或者高層醫生都係照顧返自己病人同繼續收高人工，反而護士同清潔工就所有高危都要做，我唔係話醫生冇用，只係有時睇報導講到醫生好偉大，側重落曬醫生度，
但我突然覺得好似醫生反而係背後指揮幫手，真係有傳媒講到佢地咁危險？
可能好無知，只係想討論下

醫生對親都有徵狀

服務業唔得

醫院清潔保安都危嫁

不過醫生要貼身服務

都係嘅，你啱ching
不過想問，其他科嘅醫生會唔會幫手？比如腦科醫生，咁武肺其實算唔算唔關佢地事？

有並發症咪要幫

搞到個身體其他器官衰退既話好多科醫生都要幫嫁啦